[技能發動] 多圖！成功捕捉高登神獸！

岩岩沖涼個時一拎起個花灑跌左條野落地
嚇到我彈起左
之後特登戴番副眼鏡睇下咩黎既
原來係...

即刻搵個杯捉左佢
之後就搵個盒安置佢
得個沙琪瑪盒 好過冇啦

咁岩我間房有兩隻蚊
打q死左佢地拎黎餵大麻成（冇錯去到呢到我決定叫佢大麻成 ）

我知四腳蛇要食生勾勾既蟲
但一時三刻邊到搵丫 兩隻死蚊頂住先啦

大麻成既安樂窩

大麻成奶腳相

心諗：呢隻乜鳩黎既呢 好撚柒呀

打破0回覆

嘩得意

搵個大D既箱養, 放兜水

正

痴線 你係咪有病 咁都捉到既

係呀 一直都覺得好得意
今日竟然比我有機會捉到

我睇下聽日收工買唔買到
平時最cheap雞養龜/金魚個啲膠兜得唔得？

我係浴室捉佢個時 佢有撥黎撥去想逃走
但太濕爬唔起

你比佢走啦

你要用佢既自由換黎你既開心

唉你話我道德撚乜撚都好啦

人地成兜仔女等住養 你就困住人

上網做左research
啲人話佢地三四日唔食野都得
但如果一個禮拜都唔肯開了口食就要放生
我就睇下佢肯唔肯食

個盒一開 三七氣流一轉
走唔走悉隨尊便

佢隻腳仔好可愛呀

難分真與假

感激樓主你

你隻鸚鵡會唔會食左佢

摸左佢幾下都唔肯走
仲遞隻手比hand hand我
之後打側個盒佢就走左lu
多謝大麻成陪左我幾個鐘

唔會 佢又要驚又要望

呢隻咩品種 好似一條屎

印象中你係靚女絲打仲走失隻雀
定係你係男友
應該可以買D虫或者蟋蟀/草猛比佢食?

我屋企個堆 次次我見到佢停左
都會嘩一聲 嚇到佢地走

樓主好波

好肥美

我都想知 見佢地有唔同顏色

大麻成已經回歸係我屋企某角落

我會企係到望好耐
唔捨得嚇佢地

希望佢間唔中出黎探我

我都覺

放佢入架車度

我想睇沖涼圖多啲

本來諗住叫你放養，咁養困住應該養唔耐，但最後見到隻雀，希望你真係養到啦

想睇隻雀多啲

捉走左佢點幫你屋企食蟲

攞個箱困住佢你比佢曉捉老虎都無用啦

困住咗既神獸發唔到功仲係咪神獸

本來我諗住試下養一個禮拜
但因為今日7半先收工
去到雀街都8點 未必買得切野比佢
之後幾日收11更加冇可能買到
就決定放佢

架車冇蟲 反而屋企好多蟲 近山邊

睥穿你

佢已經回歸番我屋企某角落
希望佢唔好搬屋

好型，唔知養唔養到

呢隻好似係蠑螈
唔知有冇毒 等高人指教

石龍子？

石龍子呀
野生既捉完會唔食野，反而害死佢，想養既落爬蟲鋪有賣

石龍子呀蠑咩呀差好遠wowching
蠑螈水生 手通常有蹼

我唔熟爬蟲 所以咪話等高人指教

難唔難養

鸚鵡磨牙

養 好撚得意

唔難
不過要花時間陪佢地玩
如果唔係會咬毛
我白色呢隻最近有輕微咬毛

睇黎要開過個post

養爬蟲太多學問 燈呀溫度呀濕度呀都要顧埋
冇信心養得好

大葵花，正！

隻大白得意d

個個都比佢個樣呃左
條友成日大叫 好撚煩

agger

藍眼大白
如果全家去旅行點算

下次佢咬撚死隻曱甴之後爬過黎餵你

超得意 可以帶出街
平時同佢玩咩？

隻雀

鸚鵡

呢種鸚鵡一叫就好噪

成條鱷魚咁

唔覺意執到

所以冇去過旅行

玩我 佢生存既目的就係痴住人

係 好彩佢淨係係傍晚6-7點嗌

好撚cute

徒手咁勁

真係執架？

好有錢啊 養呢隻鸚鵡
屋企得隻自來LB

開新post 入嚟放低你隻巨鵰

你聽佢吹

隻手幾尖

好可愛

我床單都係部長

出太子雀仔街買d黑蟀比佢開餐

養大白邊算有錢
養紫藍金剛先係真正有錢
元朗有人養緊

kumamon忠實fans

冇啦 為左大麻成終生幸福 我已經比佢回歸番我屋企既牆壁

ho qq

我屋企有好多都係肉色半透明咁
無樓主捉到既咁得意

半透明個啲都好得意

佢個樣好戇鳩

樓主唔係養雀架咩

係呀

我都想多隻 捷角

養角蛙

我要睇雀

對蛙冇乜興趣 因為冇得互動 又唔郁

識唔識跳舞

要人un佢先跟住un

雀唔會自己飛走？

灰色個隻飛走過一次
好彩搵得番 有好心人收留左佢

易唔易養